郭文貴：執政當局似乎不擔心發生洪災，有「解決人口問題」的氛圍

三峽大壩問題在去年仍是禁忌話題，如今媒體都在討論，中國《央視財經》節目21日報導，三峽大壩入庫流量20日增加至每秒26500立方公尺，目前庫區水位接近147公尺，超出防洪限制水位近2公尺。

中國著名旅德水利專家王維洛已經向長江中下游的民眾警告，應該要盡早擬訂逃跑路線，只要長江大壩一潰堤，洪水將一路沖到上海、出海口都會被淹沒。

流亡美國的中國富豪郭文貴在6月15日、17日都在社群媒體上警告：「三峽大壩肯定是有問題的，任何住在災區的戰友，趕快走。」甚至透露，早在去年就有水利學者向上反映，「他們跟我說，中央的回應是研究、再研究，從去年到現在，只回應再研究，讓人不寒而慄，好像有意讓它發生。」

郭文貴接著指出，執政當局似乎不擔心發生洪災，有「解決人口問題」的氛圍，就像四川汶川地震，中央救援遲緩外，總理竟然喊出「多難興邦」，中南海背後的思維非常恐怖。他也表示，若三峽大壩潰堤，中國將會有四分之一的人泡在水裡，建議下游的民眾若遇到連日大雨，乾脆全家住福建，等雨停了再回家。

你條柒頭都未跳樓死啦
講經咩

其實 郭文貴 係有潛質做現代孫中山

佢成立左個 新中國聯邦, 又有大把錢
可以用錢 整番一隊 黑水傭兵 出來都得

最重要是, 郭文貴 有美國政府支持

美軍 由伊拉克/阿富汗 撤軍之後, 留低左大量 二手武器, 完全唔知點處理
將呢D 武器 交比郭文貴, 已經夠中共頭痛

佢就算唔跳樓, 都應該裸泳找下數....

比佢講完，三峽大壩今次真係固若金湯

真實版逃出生天

2毛撲出嚟護航，方向正確

其實佢係咪真係咁有錢，我老母有睇開佢，當佢神咁拜，有時又話送車送野，叫我幫佢Down App，有D傳銷Feel

終於明點解孫中山d 人叫佢孫大炮

佢平時應該同郭文貴差唔多周圍9 up..

已經係現代孫中山啦
鳩UP方面

你可以上網 查下佢既背景

佢原本係大陸做商人, 仲幫 中共國安系統做事
但得罪左中共高官( 王歧山) 所以走佬去美國

由於佢曾經幫中共國安系統做事, 所以知道好多情報
所以佢走左去美國之後, 就一直爆料, 嚇到中共仆街

如果佢無得罪王歧山, 繼續留係大陸做商人.....
可能佢今時今日就係做緊 馬雲, 馬化騰 既角色

其實佢一開始爆既料 多數係真既.........例如 海航
但之後 佢離開左大陸咁耐, 都收唔到最新既料, 所以先會慢慢變9up

我認為佢可以直接轉型
由爆料者 變成海外革命領袖.......肯定得到好多人支持

但孫中山 的確係靠9up 爭取到外國比錢佢搞革命

毛澤東 又咪一樣靠9up.......話要建設 共產主義天堂
吸引到好多農民 幫佢打走國民黨/資本家

劉備 更加係9up既始祖
次次9up 話自己係皇叔, 要光復漢室, 引人幫佢賣命

9up 係有好大殺傷力
只要有人信你就得

海航既料 真係好詳盡 作都唔會作到

孫中山 靠9up 推翻左中國幾千年既帝制

佢就係一開始爆 海航 既料

嚇到中共仆街, 即刻派特務 去美國想殺佢
而美國就派左 兩隊FBI 保護郭文貴, 令中共無辦法

跟住中共又派左幾個高官 去美國搵佢
然後美國政府 派FBI特警隊 去機場, 扣押左班高官, 再趕佢地出境

但郭文貴 爆完海航既料之後, 明顯無哂貨, 慢慢變9up

所以我認為佢唔好再做 爆料者
直接轉型做 海外革命領袖......一直宣傳革命, 一直用錢 建立黑水傭兵

每年都有好多 大陸商人 帶住資金逃亡去美國
但通常呢D 商人 去到美國, 就會安份守己, 過埋下半世, 唔好搞咁多野

只有郭文貴 逃亡左去美國, 仲肯出錢出力 對抗中共
所以 連登仔 真係唔好成日笑郭文貴

如果你地 是郭文貴, 帶住資金 逃亡左去美國之後
可能你地只會 日日飲紅酒, 屌鬼妹, 仲邊得閒對抗中共

先唔理佢目的 行動力如何
但大家都有共同目的都係中共
即使大家聯合打唔贏
起碼都有個盟友（當然要定期檢視）

郭文貴 袁爸 班農 梁頒恆

4傻

范冰冰

貧窮人口 : 用水解決

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好